終於可以體驗大灣區一小時生活圈，真厲害！

厲害了他的國，將病毒一小時送進每個城市